冷雨撲向我 點點紛飛

個個說我太狂 笑我不羈
敢於交出真情哪算可鄙

屌你又係冰個嘅funson

就讓宇宙塌下
世界變了荒地
日月碎做隕石
我倆也吻著倒每個世紀

i am ben

和煦抱緊你 撲朔迷離

lan啦放針佬

人漸醉了夜更深 在這一刻多麼接近

牙lam正

拉車識貨

在世間尋覓愛侶 尋獲了但求共聚

苦澀慢慢向着心裏滲

好似話開演唱會？

其實最鐘意都係danny

哥哥

有無ching唱到原key

通常讀dbs成就唔會差得去邊

小妹勉強得

band3雞校咋小妹

我喺大場唱K唱呢首唱到有人拍手

幾時開page唱？

又叫

下個月